我曾經一分為六嘅腹肌，今日已經再度合為一體！！

我已經天下無敵！！！

即係變咗肥仔囉

示意圖：

source：突發 達哥allback現身！！

jm9

樓主有冇改埋個姓 姓死

oic😂👌👌